(台測)幻影英雄 不死劫 七俠蕩寇誌

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.丹尼一向崇拜銀幕偶像，某夜他得到一張魔術戲票，在觀看途中不由自主地從戲院座位直飛入銀幕世界，與偶像一起衝鋒陷陣。不過，他漸漸發覺這一切只不過是虛幻的，同時，也得悉積在銀幕的死對頭正憑魔術戲票的力量來到現實世界……

2.故事敘述在費城，擔任體育場保安的大衛·杜恩在一場列車失事下倖存，成為了唯一倖存者。此時，他遇見了從一出生就患有成骨不全症的漫畫藝術收藏家伊利亞·普林斯，從小他就相當容易骨折。伊利亞對大衛感到相當有興趣，這使得大衛在處理自己家庭糾紛的同時，也開始對自己的身體展開疑惑，並打算藉由調查來了解自己為何與眾不同，這似乎與伊利亞有著密切的關連

3.故事設定在美國內戰結束之後，西部大開發的末期1879年。敘述一個小鎮受到了腐敗的企業家巴索羅謬·柏格的侵擾和控制，使得一名失去丈夫的婦女雇用了賞金獵人與其找來的六名同夥伸張正義、對惡徒們加倍奉還。七位身懷絕技的槍手來對抗強盜

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

第一套幾好笑，阿諾係現實世界打玻璃話好痛